如果香港轉左軚

首先要屌一屌究竟邊條撚樣提出黎
依家香港仲唔夠麻煩？ 淨係條港鐵都搞到粒粒亂
如果轉既話 其實基本好似冇乜可能(係香港黎講)
影響大到不得之了
第一 係香港行得既車基本上要換哂
第二 巴士路線 大改 鐵路改 例如輕鐵 得左邊有門 月台一定係輕鐵左邊
第三 所有路既線 燈
屌仲有好多
純粹想大力屌屌今日提出呢個on9建議既人
條友真係冇撚腦

屌得好

屌你老豆老母